AN機skype錄音方法?

一直都搵唔到APP可以錄SKYPE既對話
請問有冇APP推薦?